戰術post呀，熱門一個都無呀！

傾下點做啦！

仲諗，救人啦
即刻過去佐敦
和你非五點半頭班車出動
和你塞和你罷工
切勿落單

唔好準備漆彈入poly
好重要講三次
唔好準備漆彈入poly
唔好準備漆彈入poly

屋企無原料既話，千其唔好攞茄汁/辣醬/蠔油/老抽等有色既液體啊

今日係要大家一齊向前衝！！！

我知，我知係需要好大既勇氣...

但理大既手足、香港既未來就係需要
你依份勇氣

口號：衝呀！手足！

車撞狗，屠狗都唔割呀！！！

推

真係想知點做，出緊黎但連邊度落車都未諗好

依家邊度打緊？
邊度聚人？
點反推？

發夢見中環着火了，四過着火了，四處都化成飛灰了

#理大
❗️❗️❗️❗️❗️❗️❗️❗️❗️

嚴正呼籲各頻道停止公佈任何前線手足動向
嚴正呼籲各頻道停止公佈任何前線手足動向
嚴正呼籲各頻道停止公佈任何前線手足動向

公佈咗嘅安全路線就不再安全
公佈咗嘅安全路線就不再安全
公佈咗嘅安全路線就不再安全

天佑我城，請全香港人支援理大

❗️❗️❗️❗️❗️❗️❗️❗️❗️❗️

首先要知狗係想點
一網打盡?以為一次清晒勇武?
應該好難 如果係咁佢要重狗繼續圍
通紅隧比港豬返工算? 又唔似 佢不知幾想民意逆轉
純報復心理?打唔入中大 中箭 無咗架車死要攻入去? 我覺得似係
純粹心理不平衡 鄉黑鄧狗想上位前打鑊甘下馬威
今日正式打入大學之後 英美應該更注視 照計港共支共要更小心
但港共支共又真係可以癲到唔理國際線
以下開放討論
首先 我覺得最重要就係唔再守據點
之前10人小隊快閃裝修我覺得係最神